點睇支那14億人咀咒能力仲弱撚過波台ching

14億人只識一句nmsl
波台dddep都屌打

通常高手要集中係隔離營
唔係就世界大亂

d演技假撚到

啱

波台反痢聯盟咒到英超腰斬

dddep咩意思

某著名會員

ddd

執骨師

nmsl

KCSL
蓋清死了

kcsl

笑閪?